灣仔今日開始戒嚴未？

地鐵職員，忽然間大隻左好多

係就通知聲，早收

去左 見 淋病日蛾

應該戒左，一定好多便衣係附近

唔想比人亂棍打死，今日都係早收